八號風球除下，馬會開唔開？

如題，thx